{
  "Close Window?#!terminal.1": "关闭窗口？",
  "All tabs in this window will be closed.#!terminal.2": "当前窗口的全部标签都将被关闭。",
  "Confirm#!terminal.3": "确认",
  "Cancel#!terminal.4": "取消",
  "Find#!terminal.5": "查找",
  "Addon [${name}] only supports ${engine} ${range}, not ${version}#!terminal.6": "插件 [${name}] 仅支持 ${engine} ${range}，而非 ${version}",
  "Exit Code: ${code}#!terminal.7": "退出代码: ${code}",
  "Started At: ${time}#!terminal.8": "开始运行于: ${time}",
  "Time taken: ${duration}#!terminal.9": "耗时: ${duration}",
  "Rerun Command#!terminal.10": "重新运行命令",
  "Copy Command#!terminal.11": "复制命令",
  "Cut#!menu.cut": "剪切",
  "Copy#!menu.copy": "复制",
  "Paste#!menu.paste": "粘贴",
  "Look Up \"${0}\"#!menu.lookup": "查询“${0}”",
  "Clear#!menu.clear": "清除",
  "About ${name}#!menu.about": "关于 ${name}",
  "Preferences...#!menu.preference": "首选项...",
  "Services#!menu.services": "服务",
  "Hide ${name}#!menu.hide": "隐藏 ${name}",
  "Hide Others#!menu.hideothers": "隐藏其他",
  "Show All#!menu.unhide": "全部显示",
  "Quit ${name}#!menu.quit": "退出 ${name}",
  "Terminal#!menu.terminal": "终端",
  "New Tab#!menu.newtab": "新建标签页",
  "Duplicate Tab#!menu.duplicatetab": "复制标签页",
  "Split Tab#!menu.splittab": "拆分标签页",
  "New Window#!menu.newwindow": "新建窗口",
  "Go Back#!menu.goback": "后退",
  "Go Forward#!menu.goforward": "前进",
  "Show Tab Options#!menu.showtaboptions": "展示标签页选项",
  "Select Previous Tab#!menu.previoustab": "选择上一个标签页",
  "Select Next Tab#!menu.nexttab": "选择下一个标签页",
  "Find#!menu.find": "查找",
  "Save#!menu.save": "保存",
  "Toggle Tab List#!menu.toggletablist": "切换标签页列表",
  "Previous Command#!menu.previouscommand": "上一个命令",
  "Next Command#!menu.nextcommand": "下一个命令",
  "Close Tab#!menu.closetab": "关闭标签页",
  "Close Window#!menu.closewindow": "关闭窗口",
  "Edit#!menu.edit": "编辑",
  "Window#!menu.window": "窗口",
  "User#!menu.user": "用户",
  "Addon#!menu.addon": "附加功能",
  "Help#!menu.help": "帮助",
  "Toggle Developer Tools#!menu.toggledevtools": "切换开发人员工具",
  "Relaunch ${name}#!menu.relaunch": "重新启动 ${name}"
}
